講真 利賣晒三叉戟有得諗

推晒左右閘推翼瘋狂燒味 再買個頭鎚王中間搶點

洗乜咁麻煩
買晒D世界級防守球員返黎守撚住自己老母塊系咪得囉

樓主講得啱

樓主唔吹奏羅馬？

頭鎚王=迪斯高

死利狗又想禾地羅馬人

三條廢柴俾你吹到變三叉戟

做嘜9？

噚晚Kelly鬧得我好啱

點睇艾行臣要死全家

冇他同沙拿死利狗咪同熱刺同level一啲都唔識感恩

利要買埋羅狗個基斯坦特 可防中可中堅可攻中 人材黎